洋蹴鞠史上最偉大球員小小羅納爾多36歲生日無日講？

*無人講？